十八區報告風力 (2)

上個post

冇咩料到
垃圾

青衣 開始好大風

觀塘山區，大風到完全聽唔清收音機播緊咩，收得勁差

坑口 好大雨好大風
閂實個窗都吹到郁郁下

連登仔:我住果度一滴風都無，廢風

利申:住太古，大風到嗚嗚聲，嚇死人

南區撚
香港仔呢邊幾恐怖

有無人feel到自己屋企棟樓係搖緊？

我利東呢邊好大風同雨 發發聲

之前打風都未試過keep住有嗚嗚聲

東區L

沙田好大雨，新田圍水泉澳果頭d雨係咁響個山上鏟過嚟
面向東南方嘅風勢係勁，但都係一般八號波咁
但望東北方向，d陣風黐曬線，威力好大，企唔穩！
完全兩個世界嚟！

麗晶
巧京京

坑口好撚大風
啱啱仲聽到白車聲，慘

東涌啲樹郁都唔郁

上水 好撚大風

一係無風, 一黎大風就連支光管都斬斬下

橦樓好搖好震 南區

啟德風大到
好驚d窗爆

希望杏花村既居民冇事 睇live都覺得恐怖

有冇人知大澳咩環境

東區好癲

觀塘世界末日咁

幢樓搖得好勁

今次真堅勁

沙田大風大雨到仆街

北區, 暫時好似一般打風咁, 唔係特別強.

富康向坑口方向表示好撚癲

係撚咁搖 層樓 好柒驚 屌

南區真係風，平時打風打到d門都震，今次無

啱啱果下陣風好痴線

東區RIP

鑽石山 極大雨 大風 嘈醒左

大風到

粉嶺開始來了

住曉蘆果位巴打唔知點

而家個風力好似已經係上年天鴿水平
但山竹仲未最接近香港

藍田山頂啲樹吹到彎晒

馬鞍山起風了

無咩料

好恐怖
望出去白茫茫
風聲又wewe聲

堅？

藍田都差唔多

你個邊冇海景就話冇風啫，我個邊好撚大風呀屌你老母

澳門,今次食正,風眼好近

香港,算好彩,風眼唔近

屌

爆咗, 慘, 大劑

頭先大雨左同大風左（望落去），但而家又細返

陣亡

第一次打風打到驚
觀塘區

沙田區，女友打嚟話屋企簷蓬飛走咗
佢老母原本想爬出窗外綁繩，好彩及時制止
黐線，唔知咩腦嚟，十號風球開窗爬出去綁繩

衰過澳門

西貢 出面世界未日咁

可能香港仔係避風塘，好平靜

將軍澳區

噢!爆咗爆咗～

小心D風扯個人落街

北區 村屋，網上行 上唔到網啦

將軍澳

風力不斷增強
明顯比半個鐘前勁左好多

柴灣超大風

大埔冇風

速逃

屋企附近

住香港仔，聽到風聲好似氣功咁打入黎

柴灣吹到好恐怖

堅尼地城海邊，陣風一黎棟樓就搖到就斷咁

坑口 向東北
廳個窗吹到勁嘈 中間仲夾雜4-5次白車聲

屯門，終於feel到所謂嘅風壓耳痛

小心D風扯個人落街

速逃

小西灣 望出去見到d風不停左扯又扯

清水灣道近壁屋
世界未日咁
啱啱俾風聲嘈醒左

垃圾風 睇個勢星期一都要返工

垃撚圾風
廢竹

維景灣畔？

馬鞍山好大風

黃大仙 唔算太勁
唔知大家樂開唔開

係，好勁

準時啲吖

何文田，我部冷氣仲大聲

坑口條行人天橋中間d樹都冧左

改口 開始大風

華富 癲9左

康城啦

邊個位? 我嗰邊同8號差不多

港豬澳人工島個亂石陣情況如何？

東涌開始黎料，呼呼聲

有冇人係完全feel到個氣壓？搭飛機個隻

黃大仙 聽到爛玻璃聲

筲箕灣撚 而家好撚驚

油麻地，岩岩有段風吹到棟都搖緊咁

屋內都feel到郁下郁下
耳仔痛 屋企無香口膠可以點

有 堅驚今次

山頭通厚德嗰條？

我係咁吞口水

馬鞍山
大風到feel到幢樓搖下搖下
好驚呀屌

棟樓

深水埗頭先個陣風
呼呼聲

香港仔開始呯呯聲

yes 以前冧個橋個條行人天橋

好彩減弱咗少少變咗做強颱風咋, 唔係仲大鑊.

利東完全白濛濛

沙田好大風
個房入緊水

鰂魚涌超勁，好驚廁所個抽氣扇吹走。

一樣

又無電

我住海傍個頭，成棟野吹到係咁搖。好不安。

我都係油麻地。。。我棟樓都搖緊呀。。。。

電視訊號都死埋

啱啱停左下電

香港仔 大風大雨

停左一下電

鑽石山大風到pk

第一次驚十號風，磁能線

tvb 訊號無左

深水埗嚟黎料

呢個望唔到 淨係望到景林村口停左三架白車
Btw 巴打望邊

葵涌仲係唔算好大，剛剛嘆完茶

佐敦開始嚟料，好勁有一段

葵芳現遭受毀滅性打擊

屯門世界末日

我都係。。。我估唔到樓搖。。。。
仲要中午最近本港。。。。

想問下
樓主爆玻璃
可以點做

佐敦大雨大風到癲左

彩虹 俾風聲嘈醒左

救命呀
好撚當風
住咗依度十幾年都未試過
屌 淆底

痴撚線，好撚驚，大風撚到

出面真係「馮馮」聲

有 我仲以為係幻覺

天水圍剛開始。。。

調景嶺 響廁所 但出面啪啪聲 好似跌野

見到d雨係度跳舞

風嘯

叫左三碗盅頭飯做午餐

柴灣撚
D風聲好得人驚
關晒窗都FEEL到屋企有風
岩岩吹開左我隻窗

屌你老味觀塘住20樓都見到有雜物係天飛

西貢區表示好撚大風

馬鞍山 風聲好得人驚

青衣終於黎料

馬鞍山海邊。好撚大風。窗邊入緊水

係，我喺屋企見到隻細船，沉左一半，喺火藥洲同華貴之間，後尾消防4號到左

開始感覺到棟樓係度搖下搖下

依家無得做架喇, D人撤離保護人身安全緊要D,

打完風先番嚟善後啦.

D樹葉垃圾吹到係個天度係咁捲
好撚驚

小西灣啲海浪 加雨水 冚到上富景後山

世界末日到
奧運勁撚大風

哇屌沙田啱先果下勁

沙田開始黎D 引擎聲同尖叫聲咁既陣風

啲風聲聽到人好心寒

藍田開始來料

叫阿嫲唔好坐咁近𥦬畀佢屌返轉頭話大驚小怪

屋企好高 搖下搖下

一早黎左

杏花邨好撚勁,樓下浸晒

仆街了，水泉澳直頭唔見咗
d陣風令d雨好似高壓水槍洗地咁係咁噴
個窗係咁搖，個風好近，睇嚟好近風眼

成個屋好似震緊咁

馬鞍山黎料

吹到有口哨聲

可以撤離去邊
同埋間房d野，係咪要帶走重要野

將軍澳幢樓係咁搖

寶林，由清晨開始吹，到而家嘈到訓唔返
樓下一帶啲樹冧哂

分分鐘吹到停電,D燈閃左2野

我老母話屋企好焗想開一開窗

開咗1秒話好大風立即山番埋

屌佢老味
老母好似成世無遇過打風咁 嘈撚醒我

南區呢半個鐘好勁

旺角表示冇料到

觀塘好撚恐怖

黎料黎料
成個人搖搖地

西貢村屋 嗚嗚聲

調景嶺超大風，吹到fifi聲，大聲到醒咗，真心有d驚

沙田柚表示俾風吵醒左

話山竹冇料到嘅人死咗去邊

杏花次次都重災

西貢區好恐怖 啲燈閃下閃下
大門又滲水

小西灣呢邊d風聲似行雷多d

觀塘開始勁風
聽到wu wu聲
嚇到個心離一離

荃灣開始有風

X2

葵青區 大風到出現引擎聲

元朗向東,好撚勁

葵涌都大風

觀塘全面硬食緊 好撚驚爆窗

RJ

個個都話個風冇料到 但其實菲律賓食曬 25個人走左

好撚大風

樓下一條斷樹都無

彩虹大風到仆街

有冇將軍澳南，康城手足

港豬o咩環境 斷咗未？

近抽氣扇冷氣啲位好勁下

沙田好撚大風

有冇巴打見到調景嶺個地盤宜家點樣？
聽到佢果邊好似係禁跌野落地
樓層紙已飛走 連黃色塊圍布都見到有幾塊飛過

利申 住隔離但隻窗睇唔到

公園對開圍啲沙包有乜用

今朝起身我仲笑鳩個風無料到 連我樓下小學支國旗都吹唔郁
岩岩無啦啦出面好大聲 我成間房搖下搖下 望一望出面支國旗吹到飛甩左

對面爆左窗
東區

黃大仙開始大風
聽到有人爆玻璃,好驚

對面地盤吹甩網

岩岩一片竹網飛左落街

X3

捲起曬D垃圾樹葉

大埔中心好大風好大雨

奧運 大風到嗚嗚聲好不安 完全唔敢訓

沙田好撚癲
啲雨係打橫吹

住大坑 棟樓搖得好勁 燈係咁閃

好大風喎
有d驚個窗會吹落街

青衣屋企向南，好撚柒大風，好撚驚

屌 好似地震咁

橫瀾島 錄得颶風程度之持續風速 (179 公里/小時 - 12 級)

呢到

部冷氣機吹到嗚嗚聲

冇錯

咁識食

東區好撚大風

落大夏大堂都安全過係屋企, 佢個窗咁大隻,

真係有機會成個人扯落街,

就算唔扯落街都會有D嘢飛入嚟襲擊你, 陣風既嘢無得估.

國旗法又要買過支

荃灣好大風大雨

馬鞍山啲風聲響到好似吸塵機咁響
一定唔會係無料到先

東涌候王廟搭緊棚拆候王寶誕
好擔心啲棚會唔會飛走哂

對面有樓直頭望到啲氣流係兩座樓中間扯入去, 好似飛機咁

其實杏花村個地理位置咁垃圾
次次打風都食曬屎咁
點解d人都會買黎住

葵涌吹到砰砰聲 轉左風向？

隔住玻璃聽到好勁嘅呼呼聲

將軍澳 feel到棟樓搖緊

砌

西環吹到想拆樓咁

好恐怖呀

未試過咁勁
葵青

TKO好恐佈 好似就爆咁

真係好大風

海景囉 香港有幾可打風

宜家好勁...
feel 到成棟樓左右搖

太古 出面吹到呼呼聲
好撚驚吹爆玻璃窗

我都係 係驚到訓唔返 好恐怖

濛到乜都睇唔到

水淹七軍

荃灣都feel到

淨係見到幾塊黃布開始甩緊

希望啲消防員安全

我有幾個窗入緊水

黃埔燈閃左一下

成哥一退休
啲颱風勁咗幾撚多
香港玩撚完

屋企望海好大風

屌你老母 住廿樓 又搖又震
地震咁樣 痴撚線
啲風聲係戲院睇緊2012咁
好撚恐怖

個fd住日出康城果度有一戶爆左窗 好撚癲

一訓醒，秀茂坪啲樹無野

燈閃左一下

已經有怪風聲，
啲風雨係打橫落
裏面有葉，
啲葉係好似倦住打橫飛

我都有閃

喺馬料水
出面世界末日噉
啲雨打橫飛再鏟返上去
啲風十足十音爆

東區
望到屋企啲掛飾搖緊
感受到層樓左搖痾右搖 好驚啊

大老山 錄得颶風程度之陣風 (242 公里/小時 - 12 級)
on撚鳩

唔係嘛
四順吹到癲喎

藍田好大風大雨

住康城 高層 重要面向海 塊玻璃係咁震 間屋搖到頭都暈埋 全家都唔敢行近窗

嘈到痴線 係到呼呼呼

岩岩跳埋制 廳燈爆火花 痴撚線

螳臂擋車

緻藍天食撚晒風 仆街

寶琳撚𠵱家聽到有白車聲

住觀塘高山上面 大風大雨到 出門白濛濛 仲有少少耳鳴 diu

閂實窗啲雨都飛撚埋入嚟

希望頭先一直話冇風個d大西北地區爆曬玻璃

上年天鴿都過唔到200
今之仆街喇

屯門好大雨，變晒水舞間

好似聽到對面有d巨型建築物倒塌既巨響

同感

屌你老母想出街，但開唔到門，d 風扯撚實左

寶達都好恐怖wo
捲起曬D垃圾

馬鞍山住廿幾樓feel到搖緊 燈又閃左吓

大埔 好似明日之後咁

話好大風既好垃圾

個風完全冇料到
一般八號風咁

上水好撚大風

今次一定有料到

馬鞍山d雨大到好似沖涼花灑咁
本身仲想衝落街食飯
D風不斷好似拍窗咁
已淆底

落街游完早水，浪幾急。

平時9點幾游完，今日游多左成粒鐘

追風？

屋企大風到吹入黎有號角聲

鄰居 啱啱仲聽到救護車聲

無間斷咁響

我怡安果邊 勁大風 好撚驚

屋企啲燈間中閃下

太古城真係一個福地

屯門又閃咗下

葵芳好撚大風 葵青區天文台數據係幾號？

住5x樓 搖到仆街 係咪應該落去大堂避下

打錯，係啲樹無曬
啲風聲大撚到呢

將軍澳
聽到玻璃聲

東區表示現在超撚大風 啲雨連埋啲風好似之前菲律賓條片咁

九龍城向啟德中層
我成幢樓係搖，十分鐘搖一次，好撚驚呀

游多陣應該可以長游喎,做乜上水呀

而家葵涌時大時細

我都耳鳴

成地樹

吹到轟轟聲
出面風大雨大
一個個浪咁係個天到

大埔 徐房要擔遮

唔係返工就唔好出喇

寶達屋企棟樓好要搖

Yes 住48 樓

住村屋咁撚矮都feel到棟樓搖

筲箕灣
風聲好大好恐怖

已經分唔到係我頭暈定間屋係到搖

有無人知鯉魚門咩情況?

樓上係咪都有錢巴 住新樓高層
舊樓撚高層完全feel唔到震樓

以前都會搖但冇咁勁

大埔黎料

大埔好撚癲

屯門大家樂閃左下wor 仲要聽到風聲

冇事嘛ching

岩岩想開一開窗望下街 突然聽到玻璃聲
跟住見到有玻璃由樓上喺我面前直插落街

好似坐緊船

住3x樓 好似搖搖地

消防車聲無停過

屋企用中電，d燈有時閃閃下

啲風聲搞到好驚驚，窗出面啲景白色

蘋果引述澳門佬話呢個風無料到
唔夠天鴿嚟
我地用燈力祝福佢地

黃埔 唔大風 樓下仲有一班人走落街

成幢樓好搖

仲開窗 死咗都唔知咩事

大圍好大風，樓下棵樹吹到禿左頭

將軍澳大風到層樓狂搖

九龍站沉降嗰度

呢度大風到落地玻璃係咁震，真心有啲後悔無貼膠紙。

屌我同你一樣
完全瞓唔着

Same

唔明點解樓下仲未閂窗
九東，八號波既風力

Sam

邊區？

黃大仙撚
依家正式黎料
個窗吹到好似就爆咁

唔好望啦

翠林 望後山 好撚恐怖

上面爆玻璃個到係領都？

似奧運

上個post道樓主冚家剷未

大角咀

開左兩秒 唔敢了

沙田好撚勁 真係驚

屌觀塘好似淪陷咁 誇張到

獅子山d風好犀利，揸車嘅朋友小心經過新田圍附近
見到個山坳位d陣風吹到車都歪埋，d人要停埋一邊
高層單位望過去，部份位置出現瀑布，從未見過咁大條瀑布響呢頭出現

東區山上 屋企盞燈搖嚟搖去

有冇圖

將軍澳高層望東南偏南
今朝九號嗰陣已經好已經好大風
十號之後層樓係咁搖
坐緊張電腦櫈因為校高咗所以好似坐緊搖搖板咁
電壓就應該驟降咗3次

上一個po好似有相 不過依家靜翻

屯門，唔知點樣吹開咗我一隻閂咗成年既窗

諗吓d玻璃碎90度咁插落隻眼度

順利呢頭
唔係吹正都好恐怖
未見過咁大風

好似有咗加壓倉咁

我一個鐘前落街買m記
樓下到閘差啲推唔開

屯門黎料，d風一陣陣，突然就會有兩聲好大聲既呼呼聲，好似劍氣咁

啱啱大風到嚇死

吹到隻耳仔塞曬

搖到搭緊船咁 驚到on9

太古撚未見過咁大風大雨

爆窗睇圖好似領都？

點會唔大 吹到馮馮聲

大埔好似世界未日
住廿樓，搖下搖下

Group見到⋯⋯

尖沙咀大唔大

油旺撚
訓訓下個窗鎖好嘅都吹開咗 嚇撚死
有幾下吹得特別應嘅棟樓真係搖 同埋閃咗幾下
個窗又滲水 唔講住

樓下啲樹唔見咗 啲風係屋同屋之間吹過好撚恐怖 啲風大到痴撚線

風大到吹到耳嗚

高鐵站仲頂唔頂得順

沙田 屋企面向東北
大風到仆街 d雨水係窗邊入晒屋
有幾下好撚癲好撚大聲

好似係7座

元朗唔當風
以前啲8號波反而有風聲

屋企啲燈閃吓閃吓

觀塘區,成棟樓搖緊

我屋企張張床都痴住個窗

啲樹斜到

大埔撚表示底已淆

葵涌山區表示好大風

本身想去屋企附近個海濱公園睇風

落到個屋村商場見到d 風勢就算9 數了

命仔要緊

focus錯晒

秀茂坪表示 出邊係咁叫 吹笛咁 救命

棟樓搖既喂 會唔會塌架

好恐怖
百里香聽日會唔會開

鰂魚涌向海 d雨向天扯起

有雨滴好難focus出面

巴打你係出面？

淆到仆街，個人搖下搖下 好似地震咁

我岩岩都係，果下吹到耳鳴

大家千萬唔好八掛開窗
有預感我一開窗即爆

我都馬鞍山 一個鐘跳左4次電
聽講同樓有人爆玻璃

東涌勁撚到

東區撚表示好撚大風雨

頂唔順，藍田食哂風，屋企近樓梯位啲防煙門嘭嘭聲好嘈

呢幾日尤其係噚日見到連登仔啲
冇料到，減弱，冇風。。。

真心覺得香港冇得救
衰過紅衛兵
人地都有個中心點，有私慾都算
呢度係搞到好似one man stand

好驚呀 太古撚共挽之

哇, 張SOFA無啦

屌你百里香

將軍澳吹到個窗就快爆咁
唔撚敢行近個窗

唔係好似 真係搖到仆街

好大風 頂唔住了

荃灣好撚大風，好驚 ，仲要頭先我望緊出面果震，樓上有張唔知咩檯飛咗落泥，嚇到我仆街

粉嶺好勁 屋企係咁漏水

鏡頭貼住窗影

觀塘好大風

個廳食到應一應，水浸

搖到

係 好撚恐佈

宜家DEL緊電腦D AV,驚會死

屌緻藍天頂唔頂得住 領都已經叫有擋

將軍澳 災難級別

薄扶林撚
個風力似8號
唔似10號

秀茂坪撚表示我間屋撚緊

話無風個d屯門元朗北區撚仲唔快d落街玩

有少少淆

東區表示不斷聽到有嘢飛落街 好恐怖

土瓜灣黎料

?.?

天水圍

住低3樓都覺得震震地
上面住 3 40樓啲巴打

好撚勁喎

呢到真係唔大風，不過雨就好大。

住天水圍

呢d天氣都仲見到有人落街跑步係咩心態

汀九見到好多個水龍捲

吓我嗰邊靜到仆街

富東好撚勁

首都撚表示面向領都擋住晒

屯門咩環境

大圍勁大風

西環撚表示風力勁過屋企部dyson 小小

你藍田邊到 我呢邊好勁

大埔出現反物理現象，d 雨水向上游

仆街

jesus

點左山竹牛肉應下節

返到樓下後面舊鐵吹起左

真係想個風快啲過
唔敢煮野食
驚煮煮下爆窗走唔切

世界末日咁款

新蒲崗，大風都算，就算室內，都有強烈耳鳴感覺

坑口撚奶閪

有冇相/片睇?

天水圍
keep住倒水 啲風一時時

元朗撚表示
D風勁到好似尖叫咁
好撚得人驚

有冇圖/片

突然靜哂

閃到有線個box 都停左幾秒

你cd單位？

天水圍表示 微風

仲影...走人啦快d

天水圍
啲風同啲兩都係一陣陣

D聲好似搭緊以前D舊火車咁,

轟轟....轟轟....轟轟........餐~.....轟轟.....轟轟....轟轟

唔通同一到 吹到有號角聲

南區撚屋企
望海洋公園避風塘出入口方向
全程洗玻璃

屯門淨係得雨
乜都無

屯門好大雨 但風力未去到可以吹到窗郁到爆個種

屯門無咩風

好勁too 完全feel到搖

係

好大雨

係，之前打最多都係一兩次

好很癲呀

東區都feel到

雅濤？？？

唔算大雨 但好大風
馬鞍山

聽到冷氣機頂有雀仔叫聲

有無北角撚 岩岩聽到白車聲
啲風聲真係好撚恐怖

點解我天水圍係大風到仆街

西灣河 一陣落街食晏

停哂風啦

無料到，都話吹大左架啦

成個廳洗唔洗再裝修

馬鞍山而家風聲好驚

吹到個心好寒 而家先十一點 幾時先完

好勁

個海唔見左

原來連登咁多人都係住香港仔
屋企咩聲都冇

屌 一覆完就大風

好似轉風向

唔知高鐵港豬澳橋咩環境呢

仆你個街，間屋震緊

柴灣救護車岀動。

大，棟樓搖吓搖吓。燈熄吓熄吓。
條街完全冇人

上水無你地咁勁

睇段片好似無痴膠紙
太睇細個風

啲風吹到棟大廈係咁搖搞到我好暈

same here

啲雨好似針咁

嘩 屌 一打完依句野就開始黎料

葵涌都好大風
狂拍窗
屋企就黎浸點搞好

大埔汀角路好勁

痴左都無用啦

好撚驚阿 快d走啦個風

青衣都係

幾驚你嗰度有事 個個對海
有親友嗰度住但afk

真心好驚 搖到仆街

馬鞍山呢邊而家好似無咁大風左

緻藍天？真係食正晒成個風

平田

東區愈嚟愈黑

閂晒窗閂晒門
但擺喺房杯水喺度郁緊

沙田撚表示好撚驚 聽到有幾下爆玻璃聲

大埔
屋企棵大樹菠蘿吹冧左

癡撚線突然之間好有氣勢

沉降d樓會唔會倒塌😂😂

大角咀有樓冧了

屌天水圍啱啱

望落街見到有啲路人 擔左遮都冇用 都唔知是咪返工 真係慘

真定假

同村

九龍東好大風 樓都搖

沙田啲風聽到人好心寒

source 定老母

藍田撚表示電視無左信號

比你地琴晚話冇料到到而家，山竹嬲嬲豬喇

圖呢

啲天線一早吹撚咗落街

青衣 屋企出面吹到形成個漩渦咁 ⋯⋯D樹已經全部冧曬塞死曬d路
唯獨d燈柱係聞風不動⋯⋯

好擔心高鐵站

好撚恐怖呀屌
利申 屯門撚

大雨到呢

唔係對正條街都爆得咁勁

藍田撚終於聽到好大風聲 不安

樓上個衣架(本黎固定個隻)斷左，跌落黎搞到大樓爆左條渠

CLS公司

巴打有錢仔

藍田忽然之間少咗風聲 係咪我錯覺？

蘋果突發有片 - 大角咀唐樓個外牆甩左出黎

漏水又要拎水桶

喺邊度

真係好撚大風同大雨

你上村定下村

油塘好大風 好恐怖 吹到鬼叫咁

天水圍開始黎料

邊到

彩虹好撚恐怖

天水圍好大風大雨

屌你觀塘吹到砰砰聲嘅時間仲多過冇聲

不安 假既準備入册啦

觀塘
啲風大到我訓著到嘈醒
啲防煙門吹到嘭嘭聲
好得人驚
隔住道門都feel到個種恐怖

點解你會擔心鳩鐵

荃灣
相當大風
呼！呼！呼！

沙田商場啲門就吹爆

冧咗幅牆喇 蘋果報埋

秀茂坪好撚大風

邊到???
諗緊公司應該爛到pk

有冇大埔撚？ 好似冇咩野噤

赤柱 啲風啪啪聲 勁大風

美孚 大風到啲聲好似女人叫咁，廚房入水

依家明顯大風過2個鐘前

樓下棵樹已經斷左幾截

樓下幾個垃圾桶俾風吹到打轉

廿鳩幾歲人 真係未試過有個風吹到我屋企又震又閃燈

將軍澳好似轉左風向

我果度完全冇風咁濟

黃大仙暫時細咗風
啱啱大到

荃灣當風位 濕撚哂了 唔敢訓。。。

風由東北吹黎，你南區又有山擋住宜家冇風正常，你係咪on9架?

轉風向後成個東坑會溫柔返好多

利東巴打

圖/片

一個鐘之前見到個樓下個回收桶瞓低咗
廿分鐘前隔離個垃圾桶瞓低埋
而家兩個都唔見咗

我都9點幾嗰陣最大
轉風向就細左

打中人會即死

杏花邨有新鮮海膽，可食用了 有咩風浪未見過呀

係，無頭先咁勁，弱左

啲風聲好恐佈

四順
其實雨唔算大
但係啲陣風真係好得人驚
真係怒哮

係 不停拍打我玻璃 好驚

彩虹而家食晒

香港
中國

講下而家咩情況，你係咪on9？

有 同住北角 聽到白車聲

屯門末日 風聲好勁

荃灣邊頭 我有朋友住荃灣都入水

邊度

樓搖了
利申青衣撚

開始吹海風

西邨都好勁

香港都吹到咁 澳門咪..

好煩 山哂窗啲雨水都入到黎 勁驚玻璃爆
好驚啊每次吹強風
宜家到尾聲未

我朋友住荃灣
屋企啲燈係到搖

東涌撚表示淨係大雨，不過都慣左最遲先打到黎

仲有冇人話冇風

見到巴打話電視無訊號，拿拿聲開電視，睇咗幾秒就花哂然後黑咗話無訊號

北角JJ 岩岩幾下好似鬼叫咁既風聲好撚恐怖
持續聽到有嘭嘭聲

公園d百年老樹連根拔起

擺明曲

馬鞍山又有白車聲

仲未到主菜

仆你個街 住沙田區 棟樓啱啱搖得好L大力

LM

我荃灣西依邊無咩風喎

ching近邊到

巧京京牙

西灣河大風到痴左線

個風幾時最近？

崩樓news

身在惠州淡水 d風都發發聲

我屋企棵大樹菠蘿吹冧左喎

好多私樓仔

如果係呂宋嗰個級數打過嚟嘅話，咁就陸沉了

啱先有一大堆人話無風架

真定假
識人住康城 好撚淡定追緊劇

見到對面街嘅招牌好似就甩

係咪向海呀你？
我荃景圍

樓下會所玻璃門

好驚個冷氣機頂唔住 用緊窗口式冷氣

住筲箕灣海邊 d風聲痴撚線

屋企啲燈閃下閃下

cg黎 滿意未

寶琳都吹到冧樹

幢樓搖得好西利

我朋友話屯門冇咩風
正係大雨

個風唔好黎呢邊 好驚呀屌

新都城

葵涌 第一次見啲雨幾乎90度落

話冇風果d係咪假膠

筲箕灣遇緊毀滅性暴風

嘩仆你個街，將軍奧好勁

大圍 吹到樓都郁

暫時仲OK 巴打小心

聽到幾次
屋企搖咗好耐
住碼頭附近

啱啱屋企 香港寛頻 斷左.... 要靠 4G 上網
有冇人鴨脷洲個邊都係咁？

大圍幾大風下 棟樓搖下搖下

same

紅磡灣 大風到仆街痴撚線 望出窗勁恐怖

屯門 暫時無風

好想屋企爆玻璃
一日唔撚爆我屋企人死都唔會聽我講野
快撚D爆曬D玻璃

搖搖下

沙田邊到

係呀 叫有啲風
可能青衣幫手擋哂

屯門的確依加雨多風唔算大

121 😱
半山區公屋

之前仲係咁話個風廢 啲人去曬邊?

樓下棵樹斷左 擲爛左架車

【山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層外牆成幅倒冧

啲樓係到郁都幾恐佈

屯門，有風有雨，但市面暫時一切正常

屋企廚房漏水

大圍好撚恐怖 間房係咁chok

葵盛？

第一次覺得屋企都唔係好安全

d風咆哮緊

無嗷仲唔薄街玩

No

大角咀匯豐大廈玻璃已爆

山竹爆玻璃情報

有冇大圍友屋企搖嚟搖去

大圍唔係講笑 d風啪啪聲

靜咗落嚟 馬鞍山

東涌超大風 痴撚線

我樓下公園D樹冧咗好多

平行時空 ？
勁大風大雨 啲風馮馮聲

咁把炮去新界東港島東南海邊行一轉囉，包你想捐返落你老母個西到

有

食食下早餐突然feel到一陣涼風
應該唔知邊度爆咗玻璃

好L恐佈
點住呀

東涌同機場而家咩情況

你老母比狗屌

Keep TB圖 ok

有冇東涌撚 屌

97後起既樓

清水灣村屋 見到對面天台屋頂 成個吹走咗

我仲以為自己頭暈

話冇風嗰d係咪覺得自己好撚型
行出去啦

藍田都係

你都on撚9，收皮啦智障

屯門好大風

有 好撚大風

我樓下 間屋好搖 點搞

青衣碼頭大樹倒冧

沙田
住低層都feel到座樓搖得好勁

有無人見到出面d雨比風吹到到不規則咁飛

認真
其實今次真係有機會會冧樓
所以唔好假消息

唔該

你座樓有冇郁 我覺得好暈

蘋果都報埋啦

冧牆同冧樓....

Ching近海？我呢邊淨係好大雨冇風咁

大窩西村屋好恐怖喎

用垃圾和記乜事都冇

青衣搖樓

沙田橫風橫雨，未知城門河咩情況

仆街藍田樓下聽到救護車車聲

好恐怖呀 d聲

藍田電不時閃一下
電視收唔到訊號

我唔係應風位所以未feel到郁
燈閃左幾下就有

旁邊酒店爆左幾個玻璃

啲船就快吹到上岸

天台屋屋頂

荃景圍

唔近 突然岩岩有一陣超強風

南區好撚大風好恐怖

屌
仲勁咗
香港會唔會世界末日

浸左單車徑啦

邊頭呀

強颱風「山竹」吹襲下，大角嘴道與福利街交界一幢唐樓，在狂風暴雨下，頂層外牆整幅倒冧，並飛墮到街上。

牆啊屌你老母
報警啦假新聞

樓震中

屌 點解d風聲可以咁恐怖

仆街，大圍搖緊

黃竹坑
大風到好似坐船咁
搖到好頭暈

D衫全部要洗過哂 ，諗起都頭痛

突然好撚大風
元朗

將軍澳
個窗吹撚開左
好彩趕得切閂返

筲箕灣 好撚大風 住低層
有舊石屎吹到撞𥦬 已爆破璃

有無離島巴打報告下情況

大圍美林

仆街好驚爆玻璃
第一次感受到屯門咁撚大風

我附近有座起緊既樓，佢樓頂既吊臂係咁轉。

葵涌暫時還好 似普通8號波

又勁左

耳嗚，

好似仲未最強

我個耳仔好唔舒服

同一區 吹到世界末日wo

好撚大風 氣壓由969跌到去967

金獅搖得好勁

Ching有無事

驚睇唔到post多次

會唔會啊 我呢邊出面大風到

澳門會唔會陸沈

正常架無事 唔轉先驚

Same here

當風位個窗入緊水

丞相起風了

又近左好多

我見到有幾下向上飛

吐露港收咗皮

石籬撚

有 搖到仆街

屯門邊頭 市中心大風到咩咁

啲雨向上吹緊

觀塘嘅風感覺越黎越強+持續

屯門撚表示大雨之外都冇乜野

大樹倒冧 封咗兩條行車線

2

有冇人住慈雲山
中央球場中間啲鐵架櫈都吹得郁

秀茂坪撚 住35樓打上
都可以吹到有一塊樹葉痴左係窗

有冇上水撚 啲風好勁好爽

我都係住屯門 出面啲風好撚恐怖喎

良田果邊

大圍吹得好撚癲

原來痴膠紙真係有用
成排窗吹爛曬 得痴膠紙果戶無爛

鴨脷洲好撚大風！！！
未試過打風係會feel到層樓狂搖
然後係室內都有明顯嘅氣壓變化 要狂吞口水
好驚呀屌

知唔知邊度

我屌埋你阿妹同家姐添呀

其實樓搖係正常，只要加速度唔夠2m per s squared, 人係屋內係感受唔到既

我呢到已經有人響火警鐘

無留意添

一d消息都冇

同邨巴打 我屋企向北 吹到正

Ok

今日之後好多新樓應該會跌價

買返平實石屎樓啦

落地玻璃呀拿

大露台呀拿

搖先唔驚，只係證明好大風，樓宇冇問題

收嗲啦你，講緊正經野你又叉把口埋你
我又唔撚識你，你扮咩熟姐
屌咩姐，屌到你咪屌囉，on9仔得把口

定係啲爛窗連埋膠紙一齊消失咗咋

四順 聽到啲風發發聲
又不時聽到救護車聲
窗對出棵樹冧左

第一次咁驚

即係屯官對面 ？可能有山擋左

吹爛左既話
有膠紙都一齊消失啦

原來咁多大圍巴打一齊搖緊

將軍澳果邊真係垃圾質素

Mk

他今晚播明日之後 警告下世人啦

長洲見到有樹支係天空飛緊

遠離窗邊

痴撚線

離島係咪仲恐怖過市區

香港人危機意識真係好差

會唔會有人係入面

我frd影 😂

四順
啲風一時時
以為停啦
點知轉頭又吹號角風
不時聽到停車場啲車係度叫
真係好驚

幾時先完啊, 好淆底

將軍澳果邊強大風力持續，一直有搖晃狀態

利申: 37樓

笑撚到仆街

石籬好大風

你係咪掉咗你個mytv super個tvbox

油塘唔係特別大風

仲要係天台種樹

可能我屋企前面有成排樓擋住睇唔到有幾勁

間屋被個風吹到搖嚟搖去

利申：觀塘某邨廿幾樓

平田?

好誇張 好似世界末日

唔知西九站點

啲風打落窗果啲聲真係好撚恐怖
大聲到好似行雷咁
人在秀茂坪

超大風 間屋係咁搖

好撚淆底

其實啲人唔驚ga 咩
仲係企係窗口拍片

東涌好恐怖

公屋幾穩陣

港豬噢咩環境

今次雖然大風，但好似冇乜水浸

爆玻璃 推啲玻璃落街一齊爆

哇 成堆樹葉吹到上黎30幾樓

天文台話下晝嚟料

大埔?

街坊

um，我貼埋窗口拍的，非常安全
BTW 秀茂坪

大角嘴

把聲柒到

葉子飛刀

係呀屌
好撚驚爆窗

大圍?

未聽過公屋居屋會爆玻璃

睇唔到條橋，太大雨

樓宇設計係搖先缷風力

岩呀, 有班死on9話咩無風，咩講大左，以為好撚好笑咁，未又係縮埋係屋企，傻鳩一堆

秀茂坪？

邊棟樓搖緊 準備樓價跌

認錯 棟樓好似樣

屌 寶x?

成個人好似入咗加壓倉
間屋又不停滲水
唔知咁高安達會點呢

聽到把聲就知閪人

朋友阿媽屋企部冷氣吹返入屋，好彩人無事
大家小心牆邊

應該係自然意外生出黎不過無人理

我都好想見識下世界未日，可惜呢度冇風

好恐佈

屌，我住沙田新城市附近，二十幾樓好搖

唔好搖啦，最多唔打一個月飛機

窗

我諗係同座樓

反左

頭先去廁所望到啲馬桶水係度左右郁 錯覺定點

有冇馬鞍山巴打等陣出吐露港睇浪

仆街樓上爆玻璃有碎片跌中我部冷氣機嚇撚死我

希望無人係入邊

啲燈成日閃，好驚停電

我屋企時不時斷電，電視睇唔到，你有冇？

住廿幾樓之嘛 搖到飛起好暈 一吹風好個窗好似比車撞咁 會唔會落街仲安全？
邊條弱智仔話冇料到叫佢過黎吹下

好大風呀屯門都！！！

杏花村浸到仆街

好似wor

公屋撚贏哂 好羨慕

沙田大圍 超大風，重要返工

BRO注意安全

小心啲

元朗 錦繡 表示大風大雨到仆街 然後電視完全睇唔到

你老闆收買人命？

小巴?

cls仲要返工

風膠既聲

d風好恐怖

黃大仙撚
呢區既風其實一時時
一時好大 一時又好靜

真係柒到無眼睇

僣建天台屋

筲箕灣好撚柒大風

天水圍啲風冇停過

我果份冷門工 幾多號風球都要返

長沙灣唐樓 震緊 好撚驚

好撚大風 d淡友快d出黎出句聲啦

我屋企人都係
結果啱啱見到有啲雜物係半空中亂飛就即刻痴

波台狗係咪出去游緊水

吹撚到連電視都睇唔到

公屋居屋樓價急升，公屋仔又贏一仗

我呢面ok
暫時無呢個情況

連登仔：打仗咩，買膠紙

火葬場?

我屋企就因為咁樣爆左一塊窗，之後先痴

same 勁起嗰時真係好驚 個心離一離

鑽石山之前都冇咁誇 今次窗都係咁漏水

樓上有冷氣機跌落街
撞到我條咸水渠爆左
邊個負責？

宜家痴????
小心啲呀

就係果行啦 不過唔係火葬場 、隔離

條片我覺得唔係康城
康城個廳形明明都係露台 邊有咁樣既窗台
重要9月15號post 既⋯

你老母出嚟搞下笑咋嘛

南區撚：好撚搖啊！！！

層樓郁左幾次

馬鞍山近海位置
d雨撇得好勁
但樓下啲樹望落搖得唔算犀利

杏花邨啲浪有幾高？打上5樓以上未？

靜左落嚟

僣建害人

係咪住得愈上愈大獲

我阿媽話無上次天鴿咁勁
但係我係第一次聽啲風會發出號角聲

38秒開始 上年澳門嚟

住邊頭
我都係南區

垃圾 冇料到 星期一照常番工

新蒲崗好細風

我坐喺屋企都feel到震

好驚爆窗，唔敢坐近窗口位

屌元朗 嗚嗚聲加棟樓係咁搖 其實個風未打到最勁

大圍 樓下吹到塌樹

藍田好撚大風
無停過

頭先屋企人開焗爐焗蛋糕開曬窗透氣 又冇事喎
利申太古撚

樹就塌大把啦

啲先人咁大風都照上路?

好恐怖

開咗抽氣扇 有少少凍

完全冇風 我屌 呢個垃圾風

業成街？

九龍站都有一户失守…

條友揸住個窗半個鐘，管理員都未到，地址藍澄灣，據報藍澄灣已經有多隻窗飛咗落街，住嗰邊嘅出街要小心

屌下你屋企人

陣風一野 100%幫你爆玻璃

真男人 管理處係咪食咗屎

巴打有心
痴完喇
見到有啲黑色野飛過撞咗落牆
唔知係咪雀仔
希望今次打風不論人同動物大家都平平安安渡過啦

佢焗完啦
唔係當風位okay嘅

火葬場開就一定要做

抵死

比着我真係由佢飛落去算

觀塘細風咗少少

好撚勁呀個風 好彩屋企冇閃失

又捉得切果下勁 之前冷氣機咁

有冇片

南區，坐係屋又震又搖，氣壓都呀

加油

其實管理處嚟到可以有咩做?
政府話齋
要確保安全時先修理窗戶

諗起上次逗住冷氣機條友

我覺得係一時時
唔好燈佢嚟

係呀

應該一個較位甩左, 又收唔到隻窗入屋, 唯有拉住

住長江樓係咁上下

就算管理處上到黎都做唔到D咩。。。。

冇啦啦極大聲 幾棵一齊塌

我呢度不斷引擎聲

有無爆玻璃
期待師兄放上黎
我老闆二奶係上面
一爆左我就搵佢

紅磡碼頭好撚勁

Lm

出事全部都係新樓
有冇d舊樓消息比我中和下

老闆二奶
有冇奶奶

我以前係藍x灣做，一打風真係好多野都爆

一爆左我就上去食佢啲奶奶

荃灣西繼續痴撚線

荃灣吹到 d樹葉樹枝痴係窗

清半

呢邊唔算大風，前面幾座頂晒，但間唔中會轟幾下好響既重低音，個地版都震埋
你搵個二奶做咩

西貢區仲勁左呀啲風

天水圍倒緊水

咪係，上黎一齊捉住隻窗？

對正清半，頭先大風到仆街

屯門點解突然間靜左

住新樓嘅真係睇路

1001